有無人試過元朗壽司之神？

朋友話請我去試下，一見到個門口咁污糟邋遢又爛中午收五六百蚊個所謂omakase，立即叫個fd唔好嘥錢

午巿免收加一冇日文擺明恰日本人食客

你老母有日本人幫襯先講啦！諗咁撚多，痴L線

如果你係日本人見到門口基本清潔都冇做，邊敢入去食佢啲生嘢我就真係唔敢

有經過 但從未食過

有日本人喺元朗開咗間壽司舖

呢樣你又講得啱, 佢門面咁樣, 但又收得咁貴,
我食過一次夜晚, 兩個人,千五蚊左右

得個名,又柒又污糟

巴打勇千五蚊兩位定一個頭？好唔好食？

Omakase 無1500 都唔好試

九成九伏

兩個人呀, 但都差唔多十年前, 所以其實係幾貴下

可以接受既, 我主要飲清酒,
係叫新鮮既

咩名

垃圾黎
壽司垃圾質素扮omakase

食過唔好食....

試過一次，狗也不屌

不嬲午市先會咁平（500-700），夜晚先係依個價

咪壽司之神

應該呢兩三年加價加得好勁?

彩？

日本野門口咁樣? 仲衰過松屋

又唔係佢本人開

係咁上下啦 無幾督牛屎喺門口算係咁

omakase咁紅，推吓舊PO

都想講明明賣日本野
衛生程度唔該跟返日本水準啦
成日去d鋪頭一望勁多塵勁污joe 咁
幾好食都無用